老實講 大家覺得習總啲班子背後開會嗰陣使唔使三跪九叩？

唔知點解我覺得應該會